* 0.0.1
    - Вроде работает

* 0.0.2
    - Добавлена возможность собирать BLAS из не-random_access_range геометрии

* 0.0.3
    - Поправлена местами поломанная математика
    - Добавлена поддержка некоторых расширений для материалов

* 0.0.4
    - simdjson теперь является подмодулем

* 0.0.5
    - Починил warning про maybe-unused переменную

* 0.0.6
    - Добавлены тернарные операции над векторами
    - Добавлена линейные операторы векторного умножения на вектор слева и справа
    - Кватернионы вынесены в отдельный файл
    - operator[] для векторов реализован без UB
